咪撚再玩膠扮紅改口號

禁幪面法
連登仔：點幪面先唔拉
國安法
連登仔：點改口號先唔拉
講左啲咩自己參透

港府:呼吸或可能違犯國安法
連登:一齊研究點樣光合作用

高汁

香港zf拉Q佢